
---Downloaded files---
The import files for: دموی اصلی were successfully downloaded!
Initial max execution time = 120
Files info:
Site URL = http://localhost:8080/TeliaGallery
Data file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/content.xml
Widget file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/widget.wie
Customizer file = C:\xampp\htdocs\TeliaGallery/wp-content/themes/ecommerce-gem-child/hwp_inc/import_files/customizer.dat
Redux files:
not defined!

------
New AJAX call!
[ERROR] Failed to import "cta-bg" (رسانه)


------
New AJAX call!
[ERROR] Failed to import "banner-image-new-2" (رسانه)


------
New AJAX call!
[ERROR] Failed to import "banner-image-new-1" (رسانه)


------
New AJAX call!


---Importing widgets---
سایدبار وبلاگ : 

جستجو - No Title - Imported
نوشته‌های تازه - No Title - Imported
آخرین دیدگاه‌ها - No Title - Imported
بایگانی‌ها - No Title - Imported
دسته‌ها - No Title - Imported
اطلاعات - No Title - Imported

تبلیغات در زیر اسلایدر : 

تبلیغات - خانم ها - Imported
تبلیغات - کفش - Imported
تبلیغات - ساعت - Imported

ابزارک صفحه اصلی : 

دسته بندی های ویژه - دسته بندی ویژه - Imported
eC-Gem: CTA - حراج سال - Imported
محصولات چرخشی - محصولات ویژه - Imported
آخرین اخبار - وبلاگ - Imported
خبرنامه - عضو خبر نامه ما شوید - Imported

فوتر 1 : 

متن - درباره فروشگاه - Imported
شبکه های جتماعی - No Title - Imported

فوتر 2 : 

تماس با ما - تماس با ما - Imported

فوتر 3 : 

ویژگی ها - No Title - Imported

سایدبار فروشگاه : 

فیلتر محصولات براساس قیمت - فیلتر بر اساس قیمت - Imported
دسته‌های محصولات - دسته بندی محصولات - Imported
Products by Rating list - محصولات پرفروش - Imported



---Importing customizer settings---
Customizer settings import finished!

---ocdi/after_import---

